呢期hsbc visa signature有無加碼迎新？

想申請。

唔要里數只要回贈既話，有咩推介？

大新one+
1%

1%我有jada 行政白金啦。

大新果張有無話優勝過佢？